各位喺狗宿嘅狗仔狗女 有無人立即煲燶粥

好似有啲糯味？
煲燶嘢又trigger到警報器就會響